深藍衫十號勁過藍白間十號咁多既

阿根廷著深藍衫架咩